有冇人可以教我瞓教？

如題

教埋我

再唔瞓就甩哂啲頭髮

男人老狗怕乜

未夠30喎

合埋眼，幻想有隻鬼或者恐怖嘢喺你隔離
你唔可以開眼，佢一知你望到你就殺你，你keep住合埋眼，一開始會緊張，慢慢就會唔小心瞓着咗，就殺你唔到

叫齋藤飛鳥教你

真唔撚真

佢瞓咗 費事拍醒佢

真，我次次都係咁瞓，尤其係細個

會縮埋被竇..

聽日要返工要瞓覺了

但我就係唔想瞓

聽日八點要起身
如果我平時瞓唔到就係帶眼罩迫自己呢埋眼瞓教

點解唔想瞓
我半失業 唔瞓都冇所謂 但會冇嘢做
機又唔想打 頹到一個點
嗰腦又鬼死咁精神

因為我唔鍾意份工
一起身就要返工
我唔想面對現實

邊個想
不過依個時勢有工翻咪幾好
我都想有份FT翻下

暫時唔會衰到話真係完全唔想瞓為咗唔返工
起碼我以前唔會

講經咩我份工都係因為肺炎怕冇咗先做落去
本身一月已經要辭職

清翻咩？
依個時勢搵得幾多得幾多先

本身夜瞓
依都係唔想返工所以唔識瞓

聽日返新工瞓唔撚着啊屌

未試過有依個感覺。。。

翻咩

搵齋藤飛鳥陪你訓

陪緊啦 隻衰妹扯鼻鼾 好撚嘈

工程9

真係有較 只要唔比自己打開眼 會自然訓醒
但一大咗 接觸得多死亡 反而無較